入立法會唔係冇意義

話比政府知，我地唔係唔敢，只係唔做，你要玩大佢我地陪你癲

今次係立法會既強化玻璃，cctv，建制議員office

下次係你老母個臭閪

下次搞林鄭臭閪

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!